點解連登仔係咁撚東方日報但又唔撚佢個facebook page?

諗極唔明 明明facebook page 係最好撚既渠道

有冇巴打解答到

樓主iq180 突破盲腸

姐係咁，唔明點解問條問題姐

正如六四晚會只會向維園搞，去天安門？不了

鍵盤戰士你第一日識？